Nighthawk X6S 定 AC88U

買邊個好，定係有更好嘅選擇？
Budget $1800左右 (加減100)

延續世紀之戰？

好難揀

AC88U

EA9300

AC86U

睇下個post
Router路由器 集中討論區(12)

仲ac?
Ax啦

r7000

X6S係R8000P，唔係好過R7000咩？

點解呢

新=/=好
最緊要隱定

去router post睇吓 頂置有晒講解

你睇點用...r系列一定好

睇大唔大單位先再諗買唔買較好

仲有最普遍一定夠用好用

600幾呎 T型，會擺喺T型個轉彎位

88u 除左熱少少可以話完美

多bug
ac86u 係佢debug版